Good ending戀愛成就

好撚好睇

年經
晶學姐 慘

一黎覺得晶學姐好d 女主成日收埋自己

女主其實一直都對男主好好
由第一話開始已經企男主果邊
為男主鋪橋搭路 又旁觀助攻
晶學姐都唔差 叫做係引導男主變大人
最後果下哀求男主回頭其實好慘

女主贏在神秘感

呢套好嘢嚟

好想同女主做愛

贏在好真實 成日收埋自己 講反話

冇佢班朋友正常已經玩完幾十次

睇埋家有女友啦

姐妹丼 佢痴q左線啊

兩套都好撚好睇